休班警帶伸縮警棍機場離境 無被捕可繼續行程

休班狗帶埋警棍上機 嚴重危害航空安全

係唔係應該叫航空公司唔好賣機票比警務人員
又或者警務人員 visa 簽證重新審視
以免佢地又一時大意 危害航空安全

[url]
[/url]

去到外國就唔會有香港果啲咁克制既示威者架喇

禁止警務人員及其家屬出境

生生世世留係大灣區

出到境都算 想知佢點入人地國家境 佢去支那？

Twitter 要人啊